有無不斷追求知識既巴打

點睇 以有涯隨無涯？

我
有嘢唔識就會去了解

here 但唔會過於深究

人愈大對愈黎愈多野有興趣

科學地理歷史語言音樂，各行各業， 仲有好多其他唔太歸納到既野

首先要清楚知道自己知不知道 然後再去想這個問題

Btw 去讀哲學

本來無一物, 何處是有涯

了解世界係我人生既樂趣
世界之大係奇不有

要死之前係所有地方留下腳印都好難
但去到幾多得幾多啦

學海無涯，但進一寸 有一寸的歡喜。

我覺得最緊要吸收到 好過不停濫讀

邊到都見到你

世界之大，慢慢黎，書讀唔哂，生命有限，隨緣啦

我希望自己會做到
咁先有意義 其實有好多野都好有趣嘅

巴打咩台都去

太多野可以學，太少時間

依家會留意多啲生活化啲嘅知識

好有興趣學
但只限門面基本野
要再深入就會停

我一唔識就想去知
但唔會太深入,除非好有興趣